// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Mitu aastat kulub ühe alumiiniumpurgi lagunemiseks?",
    answer: "80-100 aastat",
    options: [
      "20-40 aastat",
      "60-80 aastat",
      "80-100 aastat",
      "100-120 aastat"

    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Mitu puud raiutakse maha, et teha üks tonn ajalehti?",
    answer: "24 puud",
    options: [
      "15 puud",
      "18 puud",
      "21 puud",
      "24 puud"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Taaskasutatud papi valmistamiseks kulub ... vähem energiat kui ringlussevõtmata papi valmistamiseks",
    answer: "75%",
    options: [
      "75%",
      "60%",
      "80%",
      "55%"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Mitu protsenti plastikut kasutatakse üks kord ja siis visatakse minema?",
    answer: "40-50%",
    options: [
      "20-30%",
      "40-50%",
      "60-70%",
      "80-90%"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Millist järgmistest ei saa taaskasutada? ",
    answer: "Kõiki neist saab taaskasutada",
    options: [
      "Piimapakid",
      "Plastikust veepudelid",
      "Klaasist anumad",
      "Kõiki neist saab taaskasutada"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Mitu korda saab klaasi taaskasutada ?",
    answer: "Lõpmatult kordi",
    options: [
      "Klaasi ei saa taaskasutada ",
      "Ühe korra",
      "Umbes neli korda",
      "Lõpmatult kordi"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Mida kasutatakse taaskasutamises metallide sorteerimiseks?",
    answer: "Magnetid",
    options: [
      "Magnetid",
      "Inimesed",
      "Lintkonveier",
      "Neid ei sorteerita"
    ]
  },

    {
    numb: 8,
    question: "Mitu korda saab alumiiniumi taaskasutada?",
    answer: "Nii palju kui tahad",
    options: [
      "Nii palju kui tahad",
      "Viis korda",
      "Ühe korra",
      "Kümme korda"

    ]

  },

    {
      numb: 9,
      question: "Mitu miljonit kilekotti kasutavad eestlased aastas kokku?",
      answer: "700 miljonit",
      options: [
        "130 miljonit",
        "300 miljonit",
        "500 miljonit",
        "700 miljonit"
      ]

  },

    {
      numb: 10,
      question: "Vanast paberist uue tegemise käigus kulub ...",
      answer: "80% vähem vett",
      options: [
          "35% vähem vett",
          "50% vähem vett",
          "80% vähem vett",
          "90% vähem vett"
      ]
  },
    {
      numb: 11,
      question: "Taaskasutatavad asjad on hea enne prügikasti panemist kotti panna",
      answer: "Ei",
      options: [
          "Jah",
          "Ei",
	  "Jah",
	  "Ei"
          
          

      ]
  },
    {
      numb: 12,
      question: "Kui taaskasutatavad materjalid on kokku kogutud ja ringlussevõtu sorteerimisjaama transporditud, on need:",
      answer: "Kõik ülaltoodud",
      options: [
          "Käsitsi sorteeritud probleemsete materjalide eemaldamiseks.",
          "Mehaaniliselt sorteeritud magnetite, ekraanide ja optiliste sorteerijatega.",
          "Kokkupressitakse suurteks tellisteks, mida nimetatakse pallideks ja müüakse ettevõtetele, kes puhastavad ja muudavad need uuteks toodeteks.",
          "Kõik ülaltoodud"
      ]
  },
    {
      numb: 13,
      question: "Mis on taaskasutus?",
      answer: "Vanade toodete muutmine uuteks toodeteks",
      options: [
          "Asjade korduvkasutamine",
          "Oma kotid toidupoodi kaasa toomine",
          "Vanade toodete muutmine uuteks toodeteks",
          "Asjade prügikasti panemine	"
      ]
  },
];